[字海] ASMR意境流第二階段，覺醒!

2年前比鴨清叫我去聽ASMR，但我9個月前開始聽入迷日日聽，依家個腦覺醒左一樣野...
就係我聽ASMR除左大腦麻痺，賓周仔已經開始唔識扯旗，我就知道我進入左下一個領域....
其實都唔想講咁多野，好累....去片!!!

0:00 - 0:16秒，魔物處男既神情，大家睇完，有咩咩感受?

0:00 - 0:20秒，教主係俄羅斯跑到仆街望上天見到極光，大家睇完，有咩咩感受?

嗯，視角同聽覺既合併，可以產生到無限可能性，我見有一種意境走入腦，係意境流!
ASMR係帶來好多好處，最有效係令人解壓，但過程實在太長..
但當你進行第二段領域，你會發覺短短幾秒就可以令你解壓同大腦放鬆，就好似依兩段片...

9個月前，我要每日凌晏12點開始聽1個鐘ASMR先可以解到壓訓教面對明天工作!!!
依家，我只需要短短20秒(loop 5次以上)，3分鐘內就可以上到狀態.....

可能好多人有唔同方法令自己內心寧靜，佛教念經，耶教唱詩，但......唔講了

唔洗拍拖咩,咁得閒上黎發神經

扯唔到旗，仲講咩拍拖?
你明明第二階段既威力? 係舒服到J仔都唔想扯旗...

你loop返20次開始會打開新大門...

我對asmr嘅第一印象就係一個好似IU嘅韓妹utubr

毒到扯唔起
啊嫂知未?
係咪你太緊張咋

呢個人

屌你開個post講ASMR
post兩段片都唔post條ASMR出嚟分享

我單身...屌你

依個聽過2-3篇...好弱雞..
材料同技術差，仲要係到狂up英文，有D煩膠...
仲要玩ASMR露樣，真係好唔鍾意咁...賣樣吸引人?

OK既.,..但驚無人入

一睇到呢個post 內容就諗起之前有個話
王菀之首歌同東京食屎鬼OP 好似嘅on 9 post
起下樓主底原來真係樓主黎，重要連嗰個 望住隻蟲要聯想起東京食屎鬼個on 9 post 都係樓主開
證明樓主真係痴得好勻循，令人一眼就認到

又ON9又痴得好勻循.....
有無諗過係你地太小想像力? 到達唔到我既境界?
所以愛思斯坦未成名前都比人笑比人當傻仔就係依種道理...
點解你地感覺唔到...世上好多野會互相產生共鳴